如果尋晚有魯爾喺度西班牙神早入咗八強

尋晚希亞路落場踢 十二碼唔洗輸啦 如果

如果有聖卡斯
就唔洗成個世界盃都好似空龍咁啦

佩奧爾係度...

駛乜咁遠
冇左沙維、阿朗素，中場已經差成截
冇左韋拿，更加少左個識走位自動攞波入

魯7